有感而發，女人喜歡靚仔一般並不是因爲佢樣靚

看到連登有個男仔的發問，說他沒有樣，因此識不到女生，覺得女生只是睇樣才不選擇他，看了覺得很偏頗的觀點。身爲男人，覺得女生喜歡有樣的男生的背後很多實際並不是只是因爲樣的關係，只不過那些有吸引力、有魅力的男人恰巧很多靚仔。比如飛機的空少、公司的接待員、bank teller、護士，他們都是靚仔，但我自己覺得女生喜歡和這些男人在一起、被他們吸引是因爲其他因素，如空少是空中侍應、服務過很多人、見識很廣；teller非常高eq，一直和各大閪客接觸，腦筋和眼界都很出色；護士救死扶傷、本身職業令人仰慕、而且很多女生希望家裏有人懂得保養和醫學知識；而這些覺得才是大部分女生真正在意和被吸引的品質，只不過這些人恰好比較靚。

而實際上也有些男人沒有樣也職業普通，但爲人nice性格幽默，這樣的男仔也絕對受歡迎的，因爲女生和他們一起很快樂，肉體上很富足，只不過吸引這些女生的男生恰巧沒樣。

所以我覺得香港女仔大部分都不能算睇樣（純粹見靚仔眼開的有、但很少），只不過更靚的男人往往更有地位和富有罷了。而如果一個男生又窮、又丑、性格又愛抱怨、完全沒有自信，怎麽可能吸引到女仔呢？吸引到才真的太奇怪了，因爲完全不合邏輯、不科學。

護士靚仔

Tldr

唔講咁多 樓主好波
正評 上一頁

講咁多咪又係睇出身係咪有樓階層

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)